[行山/路L] 大浪灣行路去山頂 逆行港島徑一日全通

是咁的
小弟係一個肥矮毒(8±1)兼潛在三失廢青
今日放假想做得成啲嘢
諗起以前成日行港島徑但冇試過一日全通
咁一於就試下
但係小弟係廢渣以前都冇行過50km咁遠
(最多係35km)
咁所以睇下有冇人喺度打下氣鼓勵下(如有)
我會實時用相報導行程嘅
亦都會盡覆各位嘅留言
不過相認就免喇我驚會嚇親人

費事一張圖都冇變不孝子就擺個路線圖上嚟先
可能有少少點篤得唔準但呢個大細應該睇唔到

我就預算12個鐘頭嘅
8點正前喺大浪灣出發咁啦
喺第8段嘅瀝青路段同第7段嘅引水道會稍為跑下咁
如果講條路嘅話呢就唔係難嗰種
純粹就係長
(所以係行山/路)
係喇好似講太多嘢㖭
所以請大家督促下小弟喇
(亦係小弟喺嘅第1個post所以希望有人善心打破0回覆唔好俾我單機啦)

加油

Live

加油

多謝Ching

另外有人吹水的話我會盡量覆下
雖然就快要瞓
瞓咗的話我6點半起身會覆

多謝支持

加油和小心

好呀我會小心
多謝巴打

早啲瞓啦ching，第7段真係悶到瞓著

係呀Ching
真係差唔多要瞓

睇完龍脊嘅靚景就即刻變冇景
落差好大
快快跑咗佢算

多謝巴打
我瞓了
朝早食嘢時再覆各位嘅留言

留名

0720已到筲箕灣
利申有半價所以同廢老卡差不多價錢所以勉為其難搭一搭

見到有Yama girl 記住影

點解咁肯定有
Sorry Google咗先知係咩

頂
食個早餐先
冇小巴但8點先有巴士

加油，最近涼涼地都幾好行
記住帶定衫行完換

有帶呀謝Ching
涼咗係差極遠
之前冇4點都唔敢開波行山成日都行到天黑

記住，郊野地方，唔係度度都有訊號。

另外，帶足夠糧水，帶埋電筒，50k唔係跑山既話肯定要行到入夜。

黃泥涌峽陽明山莊係大型補給站。

樓主有無拎支行山杖輔助一吓借吓力？

一日好勁

突然記得換咗SellHKTone後冇行過港島徑
但以其他長途遠足徑嚟講感覺差過3仔

會部分跑
所以希望日落前
但有帶燈嘅

陽明山莊必定大補給
我前段跑多啲所以輕裝

感謝提醒

多謝Ching
我會盡力嘅

我下星期都諗住搵日試下港島徑全走
留名

冇呀輕裝上陣
我估應該得嘅
係第5段條梯最Chur
但經過一日針草帽嘅洗禮我有信心冇事

加油阿巴打

其實話難我又唔敢講
體驗完會分享一下

落雨feel喎，帶定雨具啦

LIVE中?

自己一個行?

咁我試下影多少少相睇下會唔會幫得到少少

我會㗎

有帶盡量唔用
希望落

係嘅
少少Delay
轉入大潭道

係
毒毒冇朋友

港島徑1-8夜走

行左差唔多12小時

好呀
希望快啲開始到唔想天黑
大浪灣交通

Ching夜晚先開始行咁chur嘅

有冇帶足水，食物

有水嘅食物就少少緊急用
去到陽明山莊先補充

11點左右山頂出發

天花前
全程見唔到人

加油喔，今日天氣好應該好好行

好正 好想join你

咁應該冇乜人夜晚行咁誇張
第4段經過有錢人屋企隨時都瞓晒唔會嗰個時間放狗

BTW大家都係順行
所以講一講
逆行係大伏
9號巴士weekday朝早係7點8點12點先經大浪灣
紅色小巴班次好唔穩定
有興趣逆行要小心

事不宜遲
開波

係
我開波了會覆得慢啲

之後有機會嘅

0822到達真.起點

👌

6至9月
次次行山都行到爆
太熱

祝你順利完成
同埋撞到d靚鬼妹

試過同家父行衛奕信8-10
行完8已經係咁話中暑
最後被逼腰斬

加油 量力而行

承你貴言
0839到達石屎路
2km done
48km remaining

兩仔爺一齊行山咁開心，正

加油，唔阻你
今日會mon post

落埋石澳囉

我5月就收山, 改行石澗, 浸住水行山, 保証唔會中暑
呢個月天氣轉涼先行返乾山

0846準備迎接靚景

輕鬆我跑緊的話就慢啲覆
所以唔緊要
多謝監督

已經驚會天黑
有啲難

港島徑可以輕鬆行

其實得42K，利申試過逆行朝早八點玩到夜晚八點。陽明山莊百佳食lunch啦

石澗我少少驚
今年肺炎所以我冇收山

係呀所以話行路L

原來GPS先真
嗰8km去咗邊

如果堅係肥毒留下力好過啦，係跑都最後三段先，最少玩十個鐘喎

Lm支持

下午食咩呀

lm加油

0904再上山

臨尾上山應該跑唔郁
其實我耐力應該可以嘅

正呀
Lm

應該Fusion買個麵包

0920到達山頂

加油!!!

靚！ 行完龍脊係咪要環引水道?
1個人好q悶

lm

推

0939第8段終了

係
準備跑步

加油，無記住6k多d
播下歌應該好d

1031第7段完結
冇咩景所以一次過先擺上嚟

冇咩人真係好正
上次去勁多人
又有人玩滑翔傘

係好悶
但總算捱過咗
冇帶耳機sad

今日大風但冇人玩好多人行山
好多人係8個10個咁嘅group
全部應該要$2,000

1106大潭上水塘

特別想提呢嚿石
其實係一個里程碑
5Miles to Victoria
可能行過都會miss咗嘅

5段行到腳軟 嗰度慢咗好多
9粒鐘唔快啦 人哋跑山嗰啲4粒鐘搞掂

1129第6段KO-ed

Warning: Boss incoming

1138畢拿山

正，係咪就黎去到陽明放飯

過埋渣甸山就到
搖L準備

1210渣甸山
就有得lunch

行得好快下

半年無去過 啱啱禮拜日入去 人多過西洋菜街滑翔傘都6-7隻

樓主加油

1223第5段大Boss已推
Lunch time

另外就到Remembrance Day
提早弔唁一下奧斯本中士
保家衛國嘅英雄

獅子頭都係排山咁款

答到你了

*2

下次玩鳳徑全走

You jump I jump
不過俾我去一次23連走先

以前試過夏天行曬
用咗14個鐘左右
最痛苦應該係過陽明山莊之後嗰段上山

夏天行唔唞會中暑
14個鐘應該都要
你係順住行嘅？
第5段的確係港島徑大Boss

都係逆行
成夜晚10點先上到山頂

我希望唔係10點
1330喺H044

你好快

今日涼爽好多
所以冇得比較

1402 Stage 4 cleared
都係冇乜景

加速

第三段同第四段一樣

加油! 真係好快

試下
家父喺第3段join咗我
但老人家有啲慢

係 好sad

1530第3段完

Sorry 都係冇圖

師兄加油

一陣會慢啲
開始攰
之前冇唞

過左酒站之後既路段都係easy
加油

邊間？

油站 sor派膠

師兄加油 我都好耐冇行咁長路

Oh等我留意下先感謝ching

行下身體好

1557到H021標距柱
即刻補返啲相俾大家

樓主好波

1625第2段完
大斜要來了

佩服

1705 H008標距柱
大鑊喇到008高度仲係原地踏
點算
好攰

Up 多少少相

1721盧吉道
終點在望

1746 完
未天黑!
詳細數據後補

Lm

多謝咁多位巴絲嘅支持
總算係完成咗
如果有人想吹水嘅都係無任歡迎

好 補返少少資料

多數淨係行4同5喳！

4同5其實都勁
5係港島徑公認最難
沒有之一
而4我覺得最崩潰嘅係兜路
由黃泥涌峽上最少兩次見到灣仔峽
但對唔住
係唔關你事㗎繼續行啦

好嘢未天黑就行完
做咩會中途搵埋老豆嘅